老婆哩種生物究竟有幾恐怖？

嗰日見住個男人撞左車，塊面爆哂肛
坐咗喺地下，我哋成班人埋去問佢使唔使call白車
佢第一句就話「唔使啦唔使啦嚇親屋企人，死啦死啦死啦，返去實俾老婆鬧死啦⋯⋯」

唉....咁就一世......

一代好多朋友都係

唔見銀包又驚俾女朋友鬧

反而唔係驚冇咗啲錢

有幾恐怖阿湧穆凈支應皈陊釣璧鴛鑷